{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "명성게찜"
    },
    "text": "明成カニの蒸し物 (명성게찜)\\n\n江原特別自治道 束草市長沙項海岸ギル51\\n\n束草市の長沙港にある専門店、ミョンソンカニ蒸しの紹介です。こちらは夫が仲買人で操業している船から直接仕入れた新鮮なカニと刺身を提供しています。水刺身としてのリサイクルを一切行わず、質の高い料理を提供しています。観光客にも人気ですが、地元の人たちにも広く利用されているレストランです。注文は1階で行い、2階の食堂で食事を楽しむことができます。セットメニューや単品メニューとしてズワイガニや紅ズワイガニを注文することができます。アペタイザーや本料理、すきだしといったメニューの構成も充実していて、人気があります。価格は毎日相場によって変動するシステムとなっており、事前に予約も可能です。また、子供たちのためのベビールームも完備しており、配達サービスも行っています。駐車場もありますので、利用しやすいお店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "明成カニの蒸し物はどこで提供されていますか？",
            "answer": "束草市の長沙港にある専門店で提供されています。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物はどのようなカニを使用していますか？",
            "answer": "夫が仲買人で操業している船から直接仕入れた新鮮なカニを使用しています。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物は水刺身のリサイクルを行っていますか？",
            "answer": "一切行っておらず、質の高い料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物は観光客だけでなく、地元の人たちにも利用されていますか？",
            "answer": "はい、地元の人たちにも広く利用されているレストランです。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物の注文方法はどうなっていますか？",
            "answer": "注文は1階で行い、2階の食堂で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物以外にも注文できる料理はありますか？",
            "answer": "はい、セットメニューや単品メニューとしてズワイガニや紅ズワイガニを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物のメニュー構成は充実していますか？",
            "answer": "はい、アペタイザーや本料理、すきだしといったメニューの構成も充実しています。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物の価格はどのように決まっていますか？",
            "answer": "価格は毎日相場によって変動するシステムとなっており、事前に予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物の店舗には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますので、利用しやすいお店です。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物の配達サービスはありますか？",
            "answer": "はい、配達サービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "明成カニの蒸し物の店舗には子供のための設備がありますか？",
            "answer": "はい、子供たちのためのベビールームも完備しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 448
    }
}